抗爭好歌-2015嶺大粗口抗警暴樂隊最新作品《Fight the Power》by血汗攻闖

每一字句都好到肉
希望戰友同路人休息時可以聽聽呢首歌曲
再廣傳比同路人唔好比抗爭火苗熄滅！！

此歌獻給世界各地及歷史上為自由、平等、民權鬥爭而犧牲的每一位先烈與伙伴。 謹記： When I despair, I remember that all through history the ways of truth and love have always won. There have been tyrants, and murderers, and for a time they can seem invincible, but in the end they always fall. Think of it--always. (Mahatma Gandhi)

詞、曲、編: 血汗攻闖 混音及後期製作: Cyrus@Progheadz Studio 插圖: Clara & Yu

歌詞: 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 路過貴境 心情忐忑不定 出面橫風橫雨屋入面太安靜 扮瞓果班 其實佢地清醒 我地點講佢地先至明 即使唱多幾次 試問誰還未發聲 但我地見到 大環境 主流媒體將我地滅聲 唔係遊行 就可以獲勝 將抗爭融入生活 不斷組織 不斷革命 一場抗命 少數人意識提升 外面班人 仲當我地廢青 要知香港 班犬儒 人講佢又講 我地需要更多聲音 去抵抗 如果有心出一分力 就唔好一盤散沙 或者用其他方法 推動革命唔好由得佢淡化 權貴最希望我地冷漠分化 我地團結出黎行動 佢最怕 Fight the Power 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 革命 並唔係請客食飯 講嘅係 硬碰硬 現實冇咁浪漫 撐起把傘嘅 同時 敵軍步步進迫 國教 死而不僵只不過換個形式 思想控制 言論控制 控制我地嘅經濟 只許人大摧毁兩制 不準百姓整你個制 仲要染紅你個仔 你仲點忍 有壓迫就有抗爭 唔可以掉以輕心 如果有心出一分力 就唔好一盤散沙 或者用其他方法 推動革命唔好由得佢淡化 權貴最希望我地冷漠分化 我地團結出黎行動 佢最怕 Fight the Power 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 法冶被政權破壞 人權被強權出賣 政制被中共玩曬 異見被暴力活埋 房屋為炒買圖利 貧者無立錐之地 發展摧毀農地 同埋我地得到審批權未?（勿忘每日强國公安部150人口清洗香港 真正家庭團聚50都唔知道有無） 醒未 問你地醒未 你地不聞不問不經不覺喪失所有權利 醒未 問你地醒未 權力唔係天跌落黎 把握有利時機 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power 從來要得到首先要付上代價 無數鮮血灌溉出今日自由花 一波接一波嘅浪花 將頑石打成碎沙 做個「人民公敵」大叫Fight the Power Fight the Power Fight the Power Hah

推
但係個排版

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你我要報警 我想告佢 我係目擊證人 我要報案編號

2015比員佐級批鬥而出名GE FUCK THE POLICE